有冇人女朋友講嘢好悶而你唔想覆佢

其實我係街見到啲得意嘢都會同佢分享 又特登講好多嘢比位佢入
但最近成日都hea覆我
有同佢反映過 佢竟然同我講 同你傾計好無聊
我已經灰咗成個禮拜 其實係咪已經對我冇興趣

咁係你講嘢好悶女朋友唔想覆

帽事嘅

係

咁究竟點先可以令男朋友同我岀去食飯係唔玩手機 而係同我傾計

點先叫講野唔悶

Sorry係咪我眼殘？
標題同內容相反？

你係女？

等分手

標題好似有啲問題

直接同佢講囉

我都唔知 明明以前未一齊個時大家都係咁樣傾計

佢係咪想等我講分手

其實係影射緊自己

俾人中出左咪悶lo

標題係男角度，睇埋內容即刻覺得錯左
但原來又岩返

唔想個頭又綠多次

我諗左成分鐘都GET唔到

冇

你明就好

個標題都1999，難怪你女朋友唔show你…

如果佢廿五六歲or 之前
佢唔係咁鐘意你，有第二個應該就會同你散了

好撚似我
利申:已散

好簡單
簡個條件低過你既毒撚
玩手機姐
你附近邊台無玩架

我都諗緊佢係咪想我講分手

睇到佢句說話真係hurt 足成個星期

唔使晒時間，等自己死心
搵個fd or 開個副號試一下好快就知
放張靚你小小既相，買張電話卡，釣下佢

啪啪啪左未? 有時有啲野得手後 就唔會珍惜

是但搵個借口扮認錯人，做得聰明d，因為都仲有小小可能係佢個人好坦問/純粹好奇有靚女搵佢（但無諗住識），無你男友background分折唔到🙄

真理。

唔洗試啦 佢同其他人傾計啲對話都係冇乜營養係到鳩up
又唔見佢話同其他女仔傾計悶

😏😏😏 㳟喜晒

一條毛都冇收過 我成日諗我對佢咁好做乜 咪又係冇人珍惜

你地條件係咪唔平衡

前幾日先叫我唔好唔要佢 收撚皮啦

邊方面

Package
女仔樣 身材 性格
男就唔數啦太多

睇到個標題同內文都知問題出左係邊

行街見到得意野就影低sd比人睇下
屌你老母我係你男朋友都覺得你悶，點解女人可以咁無聊

佢叫我見到啲有趣嘢就同佢講下傾多啲計

咁你覺得出咗係邊

講咗 但佢只係放低手機 聽我講 之後又玩返

一齊一個月之後每次「撐枱腳」就已經各有各玩手機
似搭枱多啲

先唔理on ng on9先 有人受有人唔受 通常都唔受😏
但有心就各自會搵方法去keep ga la。鐘意打機咪帶埋條女係隔離打囉

佢已經係

樓主準備定下個啦 呢種情況唔止一兩日即係你女朋友已經無咩感情啦對你 好老實講句 悶唔悶呢樣野睇人既 你換個韓星黎弱智咁講野佢都會覆

大家package 差唔多啦
又有共同嗜好 大家都鍾意睇書
之前成日討論有咩新書睇
最近問佢有冇介紹 佢都話遲啲先

佢已經係[/quote］
屌毒撚緊係玩手機。
簡個岩你心水既毒撚囉

你啱 我想放手 好攰

其實講到明話"悶"係有d危機
通常係兩個人可能本身份人都悶悶地
但當時人唔覺反而冇問題

咁樓主你地當初鐘意大家咩野而一齊
有冇興趣一樣or多唔多common fd?

係咪你以為咋
有無問過朋友

不過算9數啦
佢120%有其他心水就同你唔夾架啦
你咪keep住先，搵下新target lor

唉 邊有咁多毒撚

大把
不過唔好係連登高登搵
都係濕9仔

好似我而家既情況，但我係有諗不如分手果個
其實都唔係好岩傾，可能一開始就錯左

同意 全撚部mk偽毒

冇common friend
真係諗唔到鍾意佢啲咩 老土啲講都係因為有feel

拍咗差不多一年 中間因為好多事都有諗過分手 但都係唔捨得

同樓主類似
common fd係一齊之後佢介紹俾我識
但其實唔太熟

一齊左幾耐? 係咪因為已經過左熱戀期

十個月啦 我唔介意平穩 但唔係平穩到可以咁覆我囉

寧缺勿濫 咁樣拖住都冇意思 好想分手

直接同條仔講左個問題先 開心見誠溝通 如果冇改善先再諗下一步

同你拍拖真係好撚攰呀 連想同你傾下個問題都驚你收工攰 唔想嘈你

我有同佢傾過嫁 佢話我講嘢冇以前咁有趣我咪搵多啲嘢同佢講 我話佢越來越hea 佢話會勤力返 有呀 勤力左幾日咁囉

何謂條件低

其實好多時女仔覺得得意或者正既野 男方未必咁意
好似我好鐘意見到d得意小朋友 但佢真係冇興趣 咁都好難比到反應
調番轉 佢鐘意打機 高達 但我唔熟 我都唔識應
我覺得係可以抱住個心態係只係share 唔好要求佢會陪你一齊high 同埋有時傾計都係想開心姐 咁咪搵個同你岩嘴形既fd share
如果我知果樣野我男友聽完會hea我令我冇癮 我唔會同佢講

single?

根據非正式官方統計
九成情侶行到落去條件上都唔可以超過一個SD
條件由呢香港呢個market 去定

下？

越來越唔識同佢溝通啦 以前大家啲對話都好麻甩 又乜都講一餐 依家...

我都係咁諗喎 有咩問題？

就算真係冇興趣都唔洗哦我嗯我掛

我男友同你男友一樣
不過佢係岩岩一齊已經成日都唔覆我
我有同佢反映過個問題
跟住佢話 唔係樣樣野都要覆架嘛

我會乜9都覆我gf 佢乜9都send比我

一直都係咁就另一個講法姐
初頭佢好主動乜都可以講一餐
依家想佢覆我都好似要求佢咁

我都想佢乜9都覆下我
淨係覆我一個笑喊已經心滿意足
不過知佢份人係咁就無野好講

咁平時點溝通

好少同佢講無聊野
或者係見面個陣先會講
通常平時就問佢做緊咩
或者同佢講下有咩想食/有咩戲想睇
純粹想知下佢死左未
有時成日都唔會wtsapp
或者隔一兩日先wtsapp一次

我做唔到

男人一過左熱戀期就好易變
啲缺點通通現形

佢依家講嘢好似已經冇理過我感受咁
郁啲話我煩話我悶 明知我唔鍾意佢係街話第二條女正 都照講 望唔係問題但心入面講咪得囉

本身我都係
但同佢相處耐左
慢慢我都變到懶得搵佢
不過大前提係 要對佢有信心同一定了解
知道佢唔會偷食
（或者係無俾我發現 ）

大學生同小學生既分別

你有無同佢講過你既感受？

有 好咗一排又打回原形

我真係唔知佢想點 前一日仲可以錫哂我 第二日就hea鳩我

有時對太好，好多女都唔識珍惜

我就係因為對佢太好 咩都就晒佢
所以佢開始覺得理所當然

男人通病
始終要佢改一時三刻好難改
每次佢講個陣你都善意咁提下佢囉
提得多 佢終有一日會記得你唔鐘意佢講
其實要佢地心甘情願咁改啲缺點真係好難
我成日都諗計想溫水煮蛙咁改我男友既缺點

有乜好介意 就算佢唔同你講 佢都會𥄫女啦
倒不如同佢一齊𥄫 講下邊啲靚 咁可以多啲野請
你咪講下靚仔 等佢呷下醋

同我好似
有時真係諗唔透佢諗乜
見面有時會好sweet 有時佢又唔想理我咁

同你男友好似 成日都係1 2日先搵女友 平時無咩野都唔會點溝通 除左見面

佢依家直頭覺得佢食住我 可以想點就點
唉 乜鍾意一個人唔係自自然然就會對佢好架咩

點解要咁做 拍黎做乜

依啲野係介意就介意架啦
唔鐘意聽無理由要扮到自己鐘意聽

無以前咁多野講 變成習慣 當然見到面都正正常常

我女朋友send咩過黎好唔好笑我都會覆 就算係唔知想點都on99咁比個emoji佢 就算點忙都應佢機
但我講比較悶或者唔關佢事既野有時佢就唔應機 就算佢忙講關心佢既野都已讀我

竟然係咁 仲以為得仔會咁比女話
咁佢話完你 你點? 有冇嬲? 佢唔tum返你?
男女關係去到咁 其實不如唔拍好過 再者話人煩話人悶呢d hurt人說話講得出黎你條仔都唔方好相處

我唔介意佢𥄫
我有叫自己大方啲 都會同佢講兩句
但有時心情唔好佢又咁講 順便踩我幾句 我都唔多好受

我一唔應一句就會俾佢鬧
仲要我本身靜嘅格嚟 不過而家好努力改緊

真係幾hurt

我個ex果d悶先係叫真正既悶
正常女仔中意既野佢都唔中意
佢唔中意行街,買衫,睇劇,講是非
我嘗試係唔同方面引入帶下d話題
但佢乜都好似無咩興趣咁
平時同我傾計就剩係一味講佢身邊同學發生既事
例如咩有對男女好似有路咁
屌你關我鬼事咩
後尾相處落去我真係頂唔順
果斷分手

睇到已經得啖笑 心鳩淡 比著啱啱拍拖嘅我應該已經喊緊
我冇應佢成日佢主動搵返我 但大家啲對話都好冷淡
我都覺如果真係鍾意我 會捨得講依啲說話咩

人就係咁犯賤架喇，我都想簡簡單單，唔好話要邊個食住邊個，識珍惜就夠

我本身都好被動 不過比佢調教完 依家我都好多野講 不過佢唔理我之嘛

我都想分...但唔捨得 好糾結

唔係叫你分手 但諗下大家一齊係咪值得 係咪開心啦

淡左 純屬覺得同你sweet係責任同慣性 冇愛

你可以諗下 如果要你咁樣繼續落去
你接唔接受到 佢個人就永遠係咁架啦唔會改變
或者你要接受可能係你地本身唔夾既事實

如果係淡左我接受到 但無愛......

Agger
之前因為啲事嘈交
後尾佢死狗咁話會珍惜我
不過算啦 感情嘅嘢變咗就係變咗 佢再係咁我都無謂同佢行落去

問心我自從拍拖依年以來成日都唔開心

咁直接既佢 俾我就會扮哂野

如果佢話會改呢...

如果你接受到佢既咪繼續囉
諗清楚自己想要啲乜 接受到啲乜 接受唔到啲乜
我會鼓勵你再試下繼續一齊
但最重要都係你自己點諗 加油

同佢傾下喇
兩個人肯認真傾，面對問題既，都會行得長
最怕就係佢逃避問題

多謝你...
聽日同佢傾下

我地平時都會認真傾下最近大家相處時發生嘅問題 但啲問題傾完又有一個新嘅 又或者同樣嘅問題又出現返

好攰

一齊耐咗，好多問題就會浮晒上面，慢慢傾慢慢解決
我成日都想同佢好好地傾，但有時大家又忙，有時佢又話心情唔好，所以我都好頭痕

我都怕佢返工返學攰所以唔想煩佢 因為次次都係我帶起話題先
但佢依家都唔理我感受 我又做乜要理佢咁多喎

唉，same feeling

你又點

同我一樣
我嗰個現實都係咁 心情唔好就唔講野 講悔氣說話
我講野氹佢整佢 就話我煩同無聊
唔理佢又唔係 唔忍佢又要鬧交
對frd又唔見係咁
平時已經成日聽佢講無聊野聽佢發悔氣
啲情緒又發落我度 咁我發落邊個度

比佢講完同我傾計好無聊我就越來越腦閉塞 唔知點樣講嘢可以去返以前咁
又或者只係感情變咗

對朋友同對男女朋友嘅情緒真係可以好唔同
但咁樣你又辛苦佢又辛苦 有冇同佢傾過？

睇樓主個名都知好悶

我唔怕悶

酸辣粉好好味

拍拖前咪咁講囉

Agger

唔會再信

最幣一時好一時壞
講過 未就係噪完佢覺得內疚 對我唔好
然後我原諒佢 對翻佢一樣咁好 結果又黎料
都係個句 會改一早改左
性格同成熟與否一早定左 好難改變
佢覺得冇問題就會做 覺得自己重要啲就唔會理你
你嘅想法呀感情呀 心情好未理囉
要揾個會互相珍惜相互理解嘅難過叫689落台

完全唔知佢想點 唔好浪費我時間啦屌

完全一撚樣 好咗一排又即刻比返幾舊屎你食
我都要忍住唔好再對佢咁好 佢對我咁絕同時我都唔可以心軟

可能係怕咗你呢

又有啲道理

你已經不懂 怎麼怎麼方可以令我歡笑
其實你不關心 怎麼深宵哭泣你都不知曉
你的思想中 怎麼一點都不注重我需要
從前極美麗亦微妙 可惜浪漫溶掉
這一切已變化了 沒法再笑一秒

同你相反
我不斷諗話題同佢傾
之後佢hea覆我
跟住又要搵新話題
好煩

點解可以咁中

佢唔會主動搵你？

同女朋友一齊好多年 乜都傾晒咁制 有時好似無話題無野講 但我都唔會介意 因為我只想佢係我身邊

有...

笑撚死

個個都好似你咁諗就好 越諗越灰
雖然話不求回報 但我付出咗咁多 到頭來得到啲咩

就算無話題 但同佢一齊拖住行 即使行半個鐘唔多講野 我都覺得無問題 不過唔知佢係唔係咁諗

唔會掛

屌厭左咪搵第二條女屌下囉

都會既 佢感興趣d野就會搵我傾

真係想同你傾既 點都搵到野黎傾

我都會好enjoy 可惜佢好似唔係咁諗

咁見面個時呢

係嘅 同其他人傾又唔見佢話悶

其實咁樣silent反而有曖昧feel 幾sweet

我都係

咁係咩令你地仲一齊緊

我都有過講分手依個念頭 但我知講咗就冇得返轉頭 我好想知佢到底點諗 淨係叫我唔好亂諗 冇野 唔關你事
真係好辛苦...

明白